點睇整容呢家野

睇住近年整容風氣越黎越犀利
個撚個整到無哂特色 尖下巴 雙眼皮 高鼻小嘴
再睇返以前80年代班明星樣
真係一睇就知邊個打邊個
好耐以前睇康熙來了訪問奬門人 講整容
然後佢講左句"你有見過有人越整越靚咩？"
屌你老味幾撚到POINT
我又真係未撚見過有邊個明星越整越好
樣呢家野真係化妝已經搞撚掂
我真係唔撚明去整容有咩意思

利申：臉盲

有一種偽素顏比整容更值得討論

好多女而家成日標明自己全素顏
但其實走去植咗眼睫毛；
飄眉霧眉，姐係以前紋眉嘅進化版；
紋內眼線，眼睇落大啲；
紋唇線，個嘴望落立體啲紅啲

做完上面嘅長期定妝
根本個樣就冇落過妝
但又話自己冇化妝
好狡猾 好虛偽